pro max 電池容量

用左一個月都未有 已經99%屌佢老母
有冇得換

打機多？

一時時 煲劇多 但都唔係咁快跌掛

保養期內低過80先有得換，好似係

跌嗰一個巴仙就諗住換平時用到無電先叉電啊？

以前唔係有連燈仔話嚿電好撚勁嘅咩，而家就開po屌嚿電

重點係用左一個月都未夠喔
通常都係30幾%叉

咁電量又真係幾勁既
但咁快冇左1%個心唔係咁舒服

多唔多用尿袋
我淨知用尿袋會damage 舊電掉得快過用牛

電係消耗品, 放鬆啲啦

一個質素好嘅power bank 好重要

我冇事 你點叉電？可能關叉電方法事～

冇用過 每日只叉一次電

咁岩入去見到 唔係咁舒服

每日一次炸

一年一部，唔嘥考慮

再過多個月跌到97你就無野

月到好少電先叉？

XS max上年12月底買到而家仲係100％

比著我就唔會撳入去check, check完個心咪仲唔安落。都用到覺得舊電廢左好多先撳 check,然後安心換電

年年換機唔使理
長用, 咪一年後去換電
即係點都唔使理

20號拎機到依家仲係100%
有咩所謂，去apple換粒電都係幾百蚊
年年換機更加冇所謂

樓主一定成日用快差同埋用到冇曬電先差玩

巴打 你望都望佢保養期內跌多d 低過80有得換

我日日都用快叉
第一日出就拎機
一啲事都冇
樓主上面話佢30%左右叉
更加唔應該有事
我仲成日叉下又抆咗條線去用

窮人真係唔好用iphone,電池跌少少就咁緊張

An撚轉過來 得一條跟機快叉
用佢原裝快叉都傷電池

你層樓跌少少果時唔使咁緊張

用原裝就一世100%？！

咁你咪買原裝5W 1A 叉電器囉
快叉係快，但同時會加快老化電池

樓可升可跌
電池一定係跌
更可況如果真係電池問題，正常使用下一年內低過80%可以去換
就算過左一年都可以俾幾百蚊換，咁緊張做乜

買部機, 是撚但啦, 唔掂咪換電囉.

同意

搵層樓同手機比？

換舊電都係幾舊水，唔好爆左芒先去換就得喇

去apple換電都係500幾 洗唔洗咁緊張啊

9月21號用到宜家都係100%
40-50%就差 原裝快差 差唔多次次差過夜
有時用無線差20分鐘倒

依家要五百幾？

你柒

去換啦死乞衣

Yes, so on9.

唔知以為跌剩1%

電池有壽命

由你第一日用就開始倒數

你用得多，燒電燒得快咪跌囉

你真係擔心，去check下個cycle ，睇下你叉咗幾多次電

咁勁

以前無得睇反而仲好
有得睇會成日凝住

樓主真係好撚慘，佢離死亡又近左一日

我都係Pro max 一日一叉 仲係100%

唔洗理樓豬，叫佢部電話擺返5/6年 話唔定會升返

XR 7個月跌到98%正唔正常

唔正常，應該跌到90%

XS max 上年10月機到而家先係99%